［突發］夜媽媽真係唔好亂推人返屋企

啱先喺旺角搭車去馬鞍山，
咁係海栢花園落咗車喇，
本身要轉的士返屋企嘅，
見到有個坐住輪椅大約50路既auntie，
佢用英文同我地講可唔可以推佢去後邊小巴站嗰度，
咁我哋本身以為就咁推佢去lift口就搞掂，
一路推一路撩我哋吹水，佢冇講自己要去幾遠
咁我哋又心諗無理由放低一個傷殘人士不理，
就一直推佢，仆你個街佢一路講前面個building，
推下推下推撚到去雅典居，屌你老母成半鐘，
中途段路又黑又盛，一度以為自己會俾人埋伏，
跟住之後我哋走去問過實Q，佢話有人見過佢行到路，
仲要成日呃啲路人過嚟推佢，一日三四次，
真係好撚後悔做好人，成日都利用人哋啲好心。

好心你啦住雅典居就搭的士啦仆街，
唔好撚夜媽媽呃鳩人哋啲好心啦。

sorry 1999

咁無恥

推
希望所有住馬鞍山嘅人睇到

50路廢老

幫推

佢都幾無聊

以為你撞鬼

咁撚仆街

推 希望所有馬鞍山撚知道
好心留返俾啲有需要嘅人
唔好俾廢老
明明搭的士解決到嘅問題
仲曬鳩人地時間
推撚完佢 我仲要行返去海柏搭的士
聽日返早 屌你老母！

睇標題以為推推下冇左個人之類

我都試過,個陣返緊暑期工,有個輪椅阿叔叫我幫手推佢返屋企,佢話前面好近

咁我同老闆講聲話好快,屌一推推撚左佢兩公里,佢仲得閒停下話買野食仲唔請我

最尾推左個幾鐘,仲要比老細屌我係咪乘機蛇王

影佢相嘛

走果下都諗緊影
但又驚 都唔知仲有無其他伏
相就靠下一個被呀婆呃嘅人
應該好快有 食q話佢一日呃人3-4次

以為推咗落街

咁癲
住隔離

利用人地同情心

正仆街

btw姐係海柏推到雅典居後門？
點解推到半個鐘咁耐
都唔係好遠咋喎

佢仲要人推佢去第八座
最遠海柏

推到入去咁慘

以前係石籬個頭直情有個呀婆呃的士坐，有時候廢老加傷殘，真係有部份人會咁樣去利用人同情心

欣賞樓主好人好心地，希望你唔好今次咁嘅經歷而令你有大改變，下次醒水啲問多兩句，話自己趕時間但又想幫

可能有病想有人同佢傾計
向好果方面諗會冇咁嬲
點都好你都係幫左人

下次小心d
其實果段路都好安全既，係少人d
但冇咩位有人埋伏到

下次自己醒水 問人推到邊度
如果怕嘅唔敢問 直程唔好幫佢
最憎啲人利用同情心 正一仆街

相都冇

係囉來回既話就要既

鬼唔知行過去唔洗咁耐
以前住過都唔會喺海柏搭的士返去
話遠唔遠
但係推輪椅啊 廢老又重 架車又多嘢
留意返係上暗斜
仲要最遠第八座
推完仲要行返海柏搭的士
一開波知道係咁遠一定叫佢自己搭車

仆佢臭街死撚廢老

下次見到佢照推，但就一路推一路跑，仲要飄移咁過馬路

唔知佢會唔會即刻嚇到跳車企喺度

推佢出馬路等佢自己行啦

前面車閘嗰邊條路好暗
夜晚會有小巴停喺度
要伏唔會伏唔到
諗自己安全都好正常
嬲都無用 後悔無用
只係希望唔好再有人俾個呀婆呃同情同時間

正呀喂，見到一定要咁做，教訓下d死廢老

佢應該唔怕
頭先紅燈呀婆叫我照過馬路
佢唔要命我要呀

係我辣殺

痴撚線
呃人推佢既意義係咩

男朋友住個邊 唔上連登 我send 左俾佢睇

叫你推嚟做乜，純粹R水吹

報東張西望好似有用d

期望會有下一個[受害者]報蘋果爆相爆片

道德村居民請借歪

個段路算安全喇

乞兒到

笑撚咗 第一次聽呢啲嘢

睇topic以為故黎

有次係街到有兩個囡囡話自己無錢食飯 問我可唔可以請佢食飯 痴尻線 心諗 食屎就有你份 但佢地個樣好似好可憐咁 都有少少後悔點解唔俾

但係樓主諗諗wo 多做唔怕 最怕無幫到一d真正要你幫既人

車閘嗰邊行過都知暗
安唔安全唔係重點

半個鐘我陪我隻狗好過

可能佢無人陪想揾人傾下偈呢

推完輪椅咪推埋佢囉

抱住係鬼故既心態入黎

啲衰人就係睇中人嘅同情心
當然希望真正需要幫助嘅人得到幫助

但我肯定個呀婆唔值得幫

又話返早 早啲瞓啦

咁個post都有負皮

你肯定有人？

諗起呃的士搭嗰個廢老

利用人嘅同情心真係好仆街

屌那星頭果段真係以為你撞鬼

每個人時間都好寶貴
見自己屋企人嘅時間都唔多
要呃水吹都唔好半夜12點呃...

好撚狗

問過保安 話佢係住客

推佢上差館等黑警幫佢吖嘛

真係好狗
越推越遠 一開頭又唔講
問佢有無人接佢又唔答

俾多小小資料大家
呀婆英文同普通話都識
樣無嘜特別

入黎以為有鬼故聽

差館仲遠

同之前坐的士個廢老有異曲同工之妙

係咪姐係個廢老懶過西又唔搭車
坐係輪椅度呃人推佢返屋企？

屌！就係因為呢啲仆街， 搞到好多人唔敢做好心

推出馬路

醒

睇黎佢呃人真係有快感

算喇算喇 唔好嬲 你下世會過得好好 我唔怕我死 我怕我害到人炸 （當然包括埋幫人啦）

屌你老母組團一腳踢到佢跑番屋企啦

樓主好慘
下次幫到一半唔對路就唔好幫啦
唔好驚內疚

好鬼狗 咁都俾佢諗得出

夜媽媽做乜係條街要人推
睇下撞唔撞到佢先

初初以為佢問看更 之後看更話見唔到有人坐輪椅

幫推
香港真係咩人都有

一日幾次 根本唔當人地嘅好心係一回事
明知自己唔方便就唔應該出咁多次街
唔抵幫 唔想再有人曬時間俾佢

同埋保安話有人見過佢其實行到路

估唔到樓主會撞到佢
嗱就咁嘅
馬鞍山入面識講英文又坐輪椅又50路上下嘅應該都係得一個嘅啫，我就假設我跟住落嚟描述嘅同你遇到嘅係同一個人
首先呢我就覺得樓主無謂苛責佢喇
佢應該係有精神病嘅
唔好睇佢識講英文（佢仲好似識譾普通話添）
實際上佢做過好多奇葩嘅嘢
我之前喺馬鞍山戲院度做嗰時
每次售票處話「契媽又嚟啦」我哋就頭都大埋
事關佢一時鍾意坐輪椅，一時鍾意用拐杖行路
但呢樣嘢唔算係咩問題
你想坐輪椅入場，咪開下邊道大閘畀你搭𨋢上大堂
你想用拐杖行嘅，咪喺商場行樓梯落大堂
但佢偏偏鍾意叫人孭佢行商場樓梯落去
係呀你無聽錯我無講錯，係孭起佢成個人行落去戲院大堂呀
我嗰次負責入口查飛
走過嚟問我可唔可以孭佢落去
我心諗「唔好傻啦你，係咪返緊工我都唔會孭你，一陣出咗事仲得了嘅？」
結果佢又走去問個憨直青年，嗰青年唔知頭唔知路又肯喎
二話不說就孭起咗個50路然後行唔落去，我阻都阻唔切
好啦睇緊戲嗰時，佢就特別多屎尿嘅
出到嚟大堂，明明自己可以用拐杖行過去，但次次都總係要人哋推佢去洗手間
總括嚟講，無論佢嘅行為有幾奇葩都好
萬變不離其宗，都係想人哋服侍佢
有興趣聽再講，刷牙先

利申：馬鞍山人

估唔到仲有其他怪嘢

怪人何其多

上次皇崗過關，有個殘疾人叫我幫佢攞行李，我話唔得閒 伏鳩我咪仆街

拎嘢更加唔好
第一時間諗到毒品

諗起依個 香港咁多大種乞兒

講起傷殘，有次係馬鞍山戲院買飛，果日星期日黎就勁多人排隊打哂蛇餅，排到一半果時，突然有個攞住拐杖嘅女人拮下拮下咁排左我前幾個，佢後面係個小妹妹黎，佢媽咪咁岩又行開左，我地後面啲人即刻問小妹妹係咪打左你尖，佢又話唔知，我地都廢是講咁多野怕誤會左個傷殘人士。

點知佢一買完飛，即刻變正常人，一隻手攞起兩個拐扙離地咁行。果刻勁嬲，你點都係我面前做埋戲拮住走啦

呢個真係仆街黎

我住過

痴撚線

唔想行唔想俾錢搭車 呃人推佢過去都有

寫借據？

on9 推半個鐘

我想知啊，係咪佢想人陪佢？

買部電動輪椅啦廢老

推左出馬路

下次試下反方向推住佢黎跑

住左咁耐馬鞍山都未見過 見到實推佢番恆安個邊

大笑左

Uuu

sor乜鳩ry 1999 呢到唔係名校secrets

有冇詳細位置，等我搵日去推下佢

巴/絲唔好因爲一次俾人呃就唔做好人ar!

利申：我唔幫人的

你唔影佢相
齋講實有人再中伏

俾我見到佢反方向推佢去烏溪沙

果個租緊我樓下幾層，佢同佢個仔懷疑都有精神問題嫁！
個阿媽推住個輪椅行得重快過我！
跟住勁大力撞埋黎叫你推佢！
之前佢淨搞住戶，
估唔到而家搞埋街既人！

佢個仔睇落好正常，重gel埋頭，
但見耐左你會發現佢既行為好怪！
成日同空氣講野同fing身，
同埋夜晚晚會係雅典居1-10座樓下行黎行去唔知做咩！

上次見到佢個仔煩住M記既妹妹，
有次見到佢跟住個個女仔行，
唔知做咩，
亦有次見到有男性行一步佢跑一步，
大家要小心！

佢地一搬入黎果陣成日夜晚晚嘈到拆天，
住正佢樓上果個頂唔順勁速賣樓！(屋企人識果時住佢樓上果個)

另外如果你係業主，建議你返一返去睇下間屋，
聽到少少以前既傳聞，唔知堅定流！

小弟都中過伏
以下係事發經過：

有日晏晝兩點幾小弟係海栢食完飯沿馬鐵條路行返烏溪沙村果頭，
去到雅典居到閘就見到個廢老坐住輪椅攞住拐杖係到un下un下咁行
佢用普通話叫我嚟推佢輪椅，佢話推到去前面馬中個路口就得，咁我見佢咁慘就去左推啦（唔好屌我 ）
我一開始推，佢把口就無停過，不斷問我野
又問我讀乜，又問我幾歲，又問我附近有咩地方可以買麵包
最慘係佢係咁叫我推快d
我心諗：on9？一陣推推下你碌左落地我咪仆街？
我越慢咁推，佢就越多野講，又熱又煩，屌
推到路口，佢又話要推去前面麵包城果到
我話麵包城執左好耐啦，咁佢就嚟料啦：
（普通話）「我以前呀，有個朋友係到做嫁，你知唔知最近既麵包城分店係邊呀？」
屌，佢要我幫佢用手機serach喎
仲問我買電話買咩牌子好
問左咁多野唔該都無聲，直頭想pat佢係路中心就算

個autie白頭髮，操流利普通話同唔太流利既英文，請各位巴絲打見佢一次拒絕佢一次唔該

PS: 最尾推左佢去樓主所講既海栢後面小巴站

以為要屈你賠錢

以為你遇到騙徒 應該係阿婆個人陪諗埋啲屎橋搵個人吹下水啫

我都好想掉低佢 但咁夜好似好慘咁
推下又遠啲推下又遠啲
最後問保安先知佢日日都出3-4次街

請各位巴絲打見佢一次拒絕佢一次唔該x2

睇曬全文先
一日出街三至四次有必要咩
根本係騙徒
慳的士錢 曬人時間
明明好多嘢唔需要麻煩其他人
唔可憐

住雅典居真係唔會無錢買

你咪停佢係馬路中心囉

推

明明打算入來睇鬼故

睇黎都係有錢又冇野好做，怕寂寞呃水吹嗰種，下次遇到呢種人試下諗方法賺佢錢，教下佢啲廢老健身操，賺返佢錢啦，五舊水一粒鐘

講起恆安 又係有個廢老好仆街
有次我喺恆安 諗住經樓宇地下啲「阿遮頭」去食老麥
有個好矮好細爐鴕背嘅白髮阿婆 問我可唔可以幫佢拎一袋餸 我見佢咁撚老 咪幫佢拎
仆街 佢俾撚哂成5袋餸我 仲叫我俾隻手佢扶 想叫我送佢上樓
屌你老母 我緊係唔制 一去到大堂門口即刻俾返哂所有野佢
佢扶我隻手嗰時刮撚哂啲指甲落我隻手
真係刮到有幾條痕 好深
跟住我聽個石q講 又係好多次
專揀後生嘅

廢老 仆街

真係咩人都有

馬鞍山成日有呢啲
恆安個道成日有個啊婆問我可唔可以請佢食飯 心諗同你三唔識七 乞食行遠啲

可能係同一個 個廢老成日係恆安蒲頭

覺唔覺得應該限制精神病人買樓
啲精神病人成日搞鳩自己啲鄰居
唔係大聲鳩叫就係死纏人唔放要傾計
其實會令其他住客好不安同埋受滋擾
唔好同我講要大愛包容 擺明歧視班痴線佬痴線婆

推下佢去海邊吹風散心嘛

推佢落海散心

係咪呃的士搭果條廢老

睇標題以為你推左隻鬼返屋企

34.5都俾唔起

慳返D錢食Pepper Lunch

多謝提醒

依類廢老最長命